每星期全民文宣日 大家齊來貼

【有圖請正視】求下大家唔好再輕敵！藍已經進化！你地睇下ifc!

本身呢排都覺得出街貼文宣既人少左
直至睇到上面個po先驚覺
我地其實真係輸緊 文宣方面真係弱左好多
愈黎愈少地方有貼文宣
好多地方被清左文宣就再無新野貼上去
上禮拜我去旺角貼美領文宣
周圍啲圖竟然都仲係8月三罷
就知道啲資訊有幾唔更新！！

同埋 依家藍絲周街斬人事件令大家人心惶惶
驚出街貼下紙寫下連儂都會被斬
無返幾條友都唔敢出去貼野

=======================================

咁不如我地就搞返個
每星期全民文宣日

我初步既諗法就係咁既：
每禮拜一，四晚夜晚約8點
（禮拜一：禮拜五六日既行動後既文宣圖
禮拜四：預告禮拜五六日既行動文宣圖
夜晚8點：大家收工放學返到自己區）

大家返到自己區既中心地點
（屯門可能就屯市，沙田就新城市，旺角就朗豪坊⋯如此類推）

齊人後就即場分組去區內唔同區域開工
（防止mon po狗掌握哂大家位置，又可以有效率地分工合作）

=======================================

咁樣就可以定期有新文宣睇
都可以人多有個照應唔怕危險
仲可以增進下大家街坊感情

連人地藍絲都識得grp埋去拆我地野
咁無理由我地唔識grp埋去貼野嘛

推推推推推

全

民

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

貼

文

宣

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

銅鑼灣 1830 行過俾停清晒

大家睇完幫手推阿

幫手推上熱門阿大家

又話要推行動po！！！！

push

要出埋文宣宣傳

雖然小妹design唔叻
但我都會試下整圖

推唔上

如何不仇警

推阿

推

又話要做文宣
人呢

大大力咁推

點解推唔起

推推推

推推推

915 銅鑼灣

推阿！！！！！！

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

講真好多連儂場都無更新,係時候update下d 文宣,
加上對家最近d活動密左e.g. 今日ifc同之後拆連儂,
建議做返多同密d ge文宣

香港人！！！
又話要文宣！！！！！！！

文宣好緊要 快啲同我大大力咁推

支持

推呀

係阿
文宣上我地其實真係弱左好多
好大影響係因為對家斬人
好多手足都唔敢出去貼
所以一定要grp埋去貼

推 正經post

同我推上熱門阿！！！！！！

繼續同我推

再自推
推到上熱門為止

推推

gchi

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

要推到大家都知道每星期全民文宣日

推呀！！

再自推

推阿！！！！

同我推上熱門！！！！

又話要推行動po
點解推唔上去
香港人阿爭氣啲啦

推唔郁 不過支持

大家幫我推阿

我知你地有人覺得日日都keep住有貼緊
但其實好多位置都無新文宣圖
連旺角條隧道都完全無圖阿！

整個ig貼文宣challenge啦
即刻一班人仆出去貼

可能有人會問點解唔日日貼
要分開兩日黎去貼
一黎 日日貼既話人數好可能會太分散
根本聚集唔到太多人出黎
二黎 日日貼啲資訊可能會有重複好多

再自推
推唔起阿 點解會咁

行動po推極都推唔上

推左4頁啦
上到熱門未

推！

不可！

明白樓主，我前日開左個重建連儂牆post都推唔郁
但今日見到對家默默進步
文宣做得唔夠，聚唔到人
可唔可以重視返6月18區都有街招文宣tg grp？

建議大家到商場唱歌時可以同附近嘅人grp埋
組成街坊聯盟......
我唔識點聚人
求大家俾意見

辛苦哂啦手足
見到對家咁進步 我地又咁唔爭氣
其實真係好唔憤氣
唱完歌去貼其實最理想
但手頭上無紙都貼唔到
一定要有左個共識先
我諗聚人最有效一定就係推上熱門
但推唔上阿

中秋都要做文宣

大家唔好鬆懈阿
一齊定期貼文宣阿

Push

實際post

其實藍絲唔係進化，而係抄襲，即係大陸最叻個樣嘢

我鼓起左好大勇氣先敢開po
雖然我好靚但我好毒
大家唔好咁樣打擊我開po既信心啦

抄左我地啲好野
都係比之前進步左
好唔憤氣阿

行動po！

行動po阿！！！！
幫我推上去！！！！！

推，連儂牆好緊要

多謝你阿
推爆阿

光

復

行動po

香

港

Pish

時

代

革

推！
我唔係識好多會願意出黎幫手既同路人
有冇tg grp可入
我好弱小，怕被人打

命

tui

五

大

推呀推 聽日返學校印

訴

求

缺

一

不

可

推啊

大家可以每日出到黎唱歌既話

一齊出黎貼下野都唔難既！！！

全民民宣

有興趣加入

家

來

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

又話推行動po

如果開post，每區搵一個代表俾tg，再呼籲同區願意做連儂牆加各區代表form grp
自己係grp內達成共識幾時貼？
但開post又好難推得郁

推上去！！！

915

真係推唔郁好sad

咁樣都幾好
但首先要推到上熱門先

支持 大家一齊幫手貼

多謝你阿
我地一齊努力狂推！！！
唔好氣餒

推左成7頁啦
上到熱門未

齊

同我貼滿成個香港阿

我記得其實好似有連儂牆TG group？

對準政權 遍地開花

我無入
巴打你有入嗎

同意同意

想幫手做文宣

我唔介意收工出去幫手....
我平時收工經過旺角道天橋，見手足貼緊野~~我都會留一陣幫手留意環境
有冇油尖旺區既GROUP比我加入?

我前排清咗record，搵番先

一齊文宣！！！

9.15

915！

推 915 維園dllm

香港人
做文宣阿

其實我都想搵grp
我都搵唔到阿

推唔起阿

絲巴你地去公海group問？

係公海問親野都無人理
試下問先

行動post永遠無人推

連仔你係咪死撚左呀
點解由得d鳩post上哂熱門
屌你老母

高質正經post

我都唔明點解完全上唔到熱門

連登比人滲透得好西利

連仔
點解會咁嫁連仔

g持

幫推

大家唱歌還唱歌 唱之前或者唱之後去貼下牆啦

心推

一齊貼阿

我覆返你咪推到
多謝你

推到第9頁啦

原來第10了
我要上熱門阿

上熱門

咩野第十

我都周圍問緊 冇人比到我

第10頁

日頭上連登睇到爆血管呀屌！！！

唔講以為係藍絲fb page

置頂

推你一把

我都勁嬲
勁多fake news囉唔知想點
明明都講左好多次唔好推fake news
仲要多左勁多膠po
說好了的推行動po呢

每多一個fake news post
就少一個行動post
一既注意力有限
睇完fake news以為自己fc左對家好柒就做左野
無人再行動

人既注意力

還我長輩圖！

開多個新post然後試下係其他post到留言
個名改吸引少少

同埋同一樣既消息可以有成3-5個消息上熱門
霸哂啲熱門既位
仲有舊po都移唔走

有無咩好標題提議下

所以要重新focus行動post

求抗爭日程表！

P牌用力一推

多謝你

[行動post]每星期一齊搵一日貼連儂牆！

之類？

好似幾好
【行動po】每星期一齊同連儂！全民文宣日！
咁樣如何

好多謝你
希望真係推得到上熱門

比我上熱門阿

我都印左d今晚快貼

大家一齊貼阿

銅鑼灣連儂橋比人剷緊呀

721
831
915

可以一試

係咪真係放棄呢個po
重開好啲

撕一貼十 貼爆去

聽日搵個靚時間再開過
有無咩靚時間提議下

我中文麻麻地但係可以寫到好多英文嘢， 如果有人需要做翻譯不妨pm我！

貼爆佢老母阿

做多啲海外文宣
一齊用twitter

用藍絲公司資源印黃絲文宣

文宣文宣文宣文宣文宣

試下推多幾下 不過現家d post真係好難推

無錯

up

係咪個timing唔太岩
推到9點半都唔上就等聽日再開過
好多謝你阿

今日元朗可能變大單野，你聽日試下朝早/夜晚再開，叫埋我地一齊推

因為我都覺得好重要
我都叫我d朋友一齊隨身帶文宣

咁聽日我試下朝早12點開
搏大家食lunch可以上下連登
多謝你地希望9點半前上到熱門

希望元朗無事

好多謝你
今日唔掂就聽日12點再開！！！
到時再麻煩你幫手一齊再推

我都日日帶住工具出街
準備好隨時貼

元朗d白衣人走曬

咁順攤？！
會唔會去左吹雞嫁

12點難d 返緊工好多野做
但都可以係到覆我 再試下一齊推

應該係收錢剩係到9點 夠鐘即走

再推

好驚夜晚開又會太多po被洗走
定係你會唔會有個更好既時間

半個po啲留言都係我地幾個人
我知元西好重要阿
但文宣都同樣重要阿

好心淡
人地啲膠po半個鐘就上熱門
點解我地推左咁耐都唔上

屌

熱門寧願出個d外國性交post都唔出正經post Diu

連仔阿
行動po上唔到熱門阿！！！！！

我都唔明 因為之前好多行動post 都係咁
推得好辛苦
尤其是一過左夜晚d 膠post就出返曬黎

個算法係睇你反應有幾勁，同埋唔係次次都上到
唔好疢心下次再打

連登係咪被攻陷得咁西利
成個熱門都無乜行動po

聽朝再努力過

再黎過聽朝

單純係行動post無人睇，太難入口
所以愈短愈簡單愈好

心好累
唔推啦聽朝再黎過
到時再call你地幫手
多謝哂你地

我之前都試過係咁推都唔得 唔緊要啦
今晚好好休息
聽日再黎過

已經盡力將重點放大+highlight哂
連登仔做咩咁懶

聽日一定要上到熱門
聽朝唔可以未瞓醒

努力推

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

見大家未放棄咁我都再推先

9.15 港島購物日

試下推多陣

915 一齊去銅鑼灣行街

推到9點半

915一齊去銅鑼灣行街
行完街去貼文宣

大家印定啲文宣圖係身阿

第15頁

聽日中秋都一齊貼

印定啲文宣圖係身
帶定埋支spray係身
行過噴一噴 貼
快快手手就搞掂

全民來文宣

銅鑼灣除左天橋有無咩位好貼

國際民主日 唔俾遊行 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

915！去購物！

推 每人必備spray 一枝

去購物 915

915去購物

購完物 做文宣

帶支spray 輕鬆貼

好啦9點半了
留力聽日開新po推
多謝哂大家

光復香港
時代革命

915 九一五 玖壹伍 維園見

唱埋今個星期歌仔
下星期一齊做文宣

有用post要推

多謝你地咁熱心幫我推
但我決定聽朝12點再開新
到時麻煩你地幫手再推過

推呀啊啊啊啊

文宣文宣文宣，大家諗應該做咩文宣，唔夠文宣呀。

我地輸緊囉！！！手足文宣即入[請廣傳]

推！全民文宣！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

今朝見到樓下天橋有新文宣解釋跳閘，真係有老人家睇好耐，各位唔好等喇

推。
文宣group都好似唔見曬。

Tg fb

push!

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

我重開左個po
永幫推

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

我重開左個po
永幫推
遲左成2個幾鐘先記得開